格爾方德是一個拖延症患者，虛擬學校加劇了這一傾向。 被打斷的青春期的孤獨|Ellen McCarthy | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 一些頂級心臟病衛生組織警告稱，空氣汙染也加劇了新冠肺炎死亡的風險。 這種病毒造成的不僅僅是大流行。 它把我們都點燃了。 菲利普·肯尼科特2021年2月5日|華盛頓郵報 
 在上個月的國情諮文中，格洛里亞表示，疫情“加劇了上屆政府未能解決的長期城市預算問題”，該市面臨結構性預算赤字。 早間報道:關於結構性預算赤字，聖地亞哥之聲，2021年2月4日，聖地亞哥之聲 
 格洛里亞說:“疫情加劇了這座城市的所有預算問題。 Gloria急切地指出預算問題，但不急於找出解決方案|Lisa Halverstadt | 2021年2月4日|聖地亞哥之聲 
 話雖如此，如果我們不評估我們的學生的情況和他們的表現水平，我們就很難在資源分配中提供一些有針對性的支持，以最好地支持縮小已經加劇的差距。 教育部長提名人米格爾·卡多納確認聽證會上的五個關鍵時刻|瓦萊麗·施特勞斯| 2021年2月3日|華盛頓郵報 
 他們最終流落街頭或入獄，這些環境將加劇他們的問題。 政府辜負了精神病人|Monica Potts | 2014年9月1日|DAILY BEAST 
 政變可能會加劇幾個月的摩擦、暴力和僵局造成的經濟問題。 泰國非政變|Lennox Samuels | 2014年5月21日|DAILY BEAST 
 它們可能加劇執政領導層內部的分裂，煽動民眾的動盪，或加速經常賬戶的萎縮。 為什麼制裁不能阻止普京? | 2014年5月13日|DAILY BEAST 
 但酒非但沒有讓我放鬆，反而加重了我因飢餓引起的頭痛。 我們是格溫妮絲的GOOP豚鼠|Erin Cunningham, Olivia Nuzzi | 2014年3月30日|DAILY BEAST 
 他說，政府將只有在“不會顯著加劇氣候問題”的情況下才批准該項目。 Keystone報告或允許奧巴馬達成債務上限協議|Ben Jacobs | 2014年2月1日|DAILY BEAST 
 黑人對工作和住房的競爭可能會使關係惡化。 戰爭期間的黑人移民|埃米特·j·斯科特 
 消除一切可能引起恐慌、折磨或惡化的事物? 國會辯論節選，從1789年到1856年，卷二(16頁)|托馬斯·哈特·本頓 
 這不是為你準備的，你這麼做只會加劇和他們在一起時的可怕痛苦。 這種自由|。 s·m·哈欽森 
 任何外國干預都只會增加種族間仇恨的數量和強度，從而使局勢惡化。 雨後|山姆·瓦克寧